{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_077950",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "부광반점"
    },
    "text": "釜山広域市東莱区明倫路98番キル118に位置する当店は、シェフが開発した辛くてさっぱりした草麻麺で有名です。 チョマ麺は、一度召し上がったことのある方が再び訪れる人気メニューとしてお客様に愛されています。 この店はテレビ番組「生活の達人」に出演した食堂でもあります。 当店は東莱高校正門前から市場の方に50M降りていただくと位置しており、営業時間は毎日11:30から20:00までです。 準備時間は15:30から16:30までで、毎週火曜日は休みです。 様々なメニューをご提供し、ジャージャー麺は7,000ウォン、ちゃんぽんは8,000ウォン、チャーハンは9,000ウォン、酢豚は20,000ウォン、酢豚は25,000ウォン、酢豚は30,000ウォン、チョマミョンは10,000ウォン、洋張皮は35,000ウォン、ユサンスルは3万5千円、唐辛子ジャプチェは35000ウォン、エビチリは35,000ウォンでございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "この店の名前はチョマ麺です。"
        },
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "この店の場所は釜山広域市東莱区明倫路98番キル118です。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店の営業時間は毎日11:30から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "この店の準備時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店の準備時間は15:30から16:30までです。"
        },
        {
            "question": "この店は毎週何曜日に休みですか？",
            "answer": "この店は毎週火曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "この店で売られているメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "この店で売られているメニューは様々あります。ジャージャー麺、ちゃんぽん、チャーハン、酢豚、チョマミョン、洋張皮などがございます。"
        },
        {
            "question": "ジャージャー麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャージャー麺の値段は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ちゃんぽんの値段はいくらですか？",
            "answer": "ちゃんぽんの値段は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャーハンの値段はいくらですか？",
            "answer": "チャーハンの値段は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "酢豚の値段はいくらですか？",
            "answer": "酢豚の値段は20,000ウォン、25,000ウォン、30,000ウォンの3種類あります。"
        },
        {
            "question": "チョマミョンの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョマミョンの値段は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "洋張皮の値段はいくらですか？",
            "answer": "洋張皮の値段は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ユサンスルの値段はいくらですか？",
            "answer": "ユサンスルの値段は3万5千円です。"
        },
        {
            "question": "唐辛子ジャプチェの値段はいくらですか？",
            "answer": "唐辛子ジャプチェの値段は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エビチリの値段はいくらですか？",
            "answer": "エビチリの値段は35,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 465
    }
}